係咪有 d 搬屋公司可以暫存傢俬幾個月？

樓換樓新屋要全爆裝修，
可能要 3 個月以上，
有冇巴打用過可以推介

好多間搬屋公司都有，收存倉費每月計

係啊，之前試過用捷領包裝搬運(?)印象中好似係呢個名記得可以三個月咁俾一次錢
你Google下間公司就應該搵到佢

咩價錢倒

咁呢段時間你住酒店？

有呀 我之前裝修 每日$200暫存傢俬

每日 $200 噤撚貴
我要擺起碼三個月喎

我明呀 我都擺左兩個幾月 只係存倉費都$14000 （我實用900）唔知呎數大細有無上落

我用黃店 東亞搬運
你可以考慮下

search 過下好多劣評

我自己用過無咩野喎